點樣可以婉轉咁問對方有咩passport？

有無諗住移民

直接講我愛你

你冇乜嘢passport

「你有咩passport？」

Swipe left if you only have HK Passport

問
丫，唔知申請特衰護照使唔使預約或者影定相㗎呢
如果佢知
有特衰無誤
如果佢唔知
問
你未去過外國旅行？/咦你唔係幾時幾時先去過邊度邊度旅行咋咩？
跟住佢就會話
唔係呀去過呀，我拎乜乜護照㗎

咁樣呱

如果話“暫時”無？

你續左BNO未？

港女

問佢去過越南未？話搞簽證真係好煩

續左bno未

1.未續
2 無bno
3 下 我揸xxx護照

會唔會有啲人有兩本架！

會

你要婉轉問就預咗準確度會打折扣㗎啦

ching 有料

樓主死毒撚

點解可以咁直接我唔敢

見佢答HK 同左佢分手了

毒撚都有女

我佐助型毒撚

有三本路過

「唔驚特衰遲啲冇哂免簽咩？」

問佢本passport 咩色

未喎